突發 青衣無黨鐡同巴士 終於回歸香港

手足好波

冇左黨鐵?

黨鐵收皮ed？

冇黨鐵？

無左？

九龍灣彩德商場手足真係唔好掟野落路軌！

係咪仲有小巴出?

屌。。。仲有249m

主要出去就得番黨鐵了

不要怕，我們還有黨鐵

有喎黨鐵

你還有黨鐵呀

沙田撚表示一樣

仲有黨鐵⋯屌唔想返呀

唔想返就出去塞埋佢啦 幫手封島

仲有鐵? 塞左鐵就可以day off

東涌線順撚到仆街

啱啱 搭港鐵由港島區返到青衣, 你肯定封咗？

青衣出到去喎
冇問題

邊個話出唔到去

青衣朱啟南咁仲點出去返工止暴制亂？

都係冇人敢搞青衣